垃圾徵費，整翻版袋有無得諗

競猜會有咩出現？

1) 化整為零，拎落街垃圾桶拋
2) 用自己袋，拋去人地屋企門口 / 人地屋苑
3) 我覺得可能幾好搵，就係整翻版袋。最貴果個賣 1.7 , 只要老翻賣平五毫就得

街頭賣老翻袋，好似以前 4樓有4仔咁

丟哂係走廊, 無人認

整老翻代表你製造垃圾黎賺錢, 好仆街

埋嚟睇，埋嚟揀，新返新到，$1 一百個

翻版唔洗錢呀？乜柒都收費
乜柒都咁貴 而家市民生活已經辛苦
掉個垃圾都要收錢呀？

淘寶到時一定大撚吧

政府呢d袋1000000%係大陸整，淘寶到時實大把

根本垃圾計量行唔通
你睇英美澳邊個國家同你玩依啲嘢？

肯定！

如果香港造，起碼$100/個

美國
一個星期得一個筒 多就再俾錢 有分size

相同諗法
甚至乎大量生產深綠色膠袋(翻版都廢事)
清潔工人見到係差唔多樣就照收
反正都係運去堆填區

咁撚貴 到時咪垃圾都dup 唔撚起

幾多個州？

支持香港製造，廢中IT再就業

老翻賣17蚊都照買啦
就係唔交稅啊，吹咩？

夜晚攞落街就攪掂，反正到時1棟大廈300幾戶就300幾袋放係垃圾桶邊，你政府咪唔好收囉

其實唔係好明點運作

家居垃圾果D,本身都係外判D公司收開, 係咪即是指只收政府袋起果D?

gum做, 咪盞周處垃圾又臭又盛

同埋街上D垃圾筒/垃圾堆,又無話一定要入袋先掉得,咪日日落街果陣掉lor

平個正版已經得啦

肯定會咁

又話零售寒冬要鼓勵消費
轉頭又整個垃圾徵費屈鳩人錢
政府貪錢到痴撚線

啲人換電器換傢俬又要再諗下買唔買
零售業寒冬 is coming